張建宗籲市民勿一窩蜂交表申請領4000元

政務司司長張建宗表示，派發4000元的關愛共享計劃，會擴大領取支票的地點至「在職家庭及學生資助事務處」轄下的辦事處，他相信以支票領取資助的人不多，會繼續研究更多派發地點。

張建宗又表示，政府已一直優化派發四千元的安排，包括準備足夠的表格，有需要時1823的電話熱線亦會加入服務，目前已接獲10多萬份表格，接受申請的時間直到4月底，呼籲申請者不用「一窩蜂」提交。

咩叫「一窩蜂」交?
鬼知其他人幾時會交表 ?

on撚9

咁要點？
自己去望下多唔多人先？

優你老母化咩

派少少錢巴撚閉

一窩蜂屌你囉on99

叫人收起「影分身」去交表。

入data 個班死硬
實趕唔切

講嘢有冇經大腦 咁既垃圾都做到政務司司長

真係on9到震

我都好撚憎聽「優化」。

本身件事有問題，搞好件事就叫「改善」。唔係「優化」囉。

係咪玩撞機，同一日多個1000人就取消

統一派哂比所有人咪唔會有人交表囉 自己冇野做搵野黎做 又柒下柒下咁

班友以為自己好醒係到創造職位

戇鳩仔，洗唔洗逐個排隊交表呀？

咁佢地本身件事都搞得唔錯
再好啲咪「優化」囉

點解d人要一窩蜂去交表啊屌你個西

點先算一窩蜂，一千人定一萬人？條友講嘢有冇經大腦

3月申請俾多300舊啦

得三個月時間申請
成200幾萬份申請表
平均每日都收差不多3萬份啦
幾日收左10萬份係預計之內啦屌你老母

學鬍鬚佬遲申請俾多d咪考慮一下

你都傻的你叫人交得表預左喇 又唔比上網報玩自己怪邊個

點解你哋咁垃圾，事前乜都冇諗？
而家先講會一直改善，食屎啦

不如玩派籌或抽籤啦 反正都幾億行政費唔差左

根本就唔應該申請
全民派咪大家happy
你搞到我地仲嫌人一窩蜂遞表
邊個麻煩到邊個都未知

張賤種呼籲市民勿一窩蜂輪張賤種老母

死禿頭冇撚腦

噉你又一窩蜂噉派？
唔分年齡層唔同時段派？

廢柴

駛唔駛按身份證尾數再分日子申請呀

要幾廢先申請到
仲以為得廢老先申請

優化安排
乜鳩野中文

屌你老母
好似身份證咁限某個時間某啲出生年份先攞得好唔好

不如你出少啲糧啊

香港人係唔會理
只會一窩蜂堆曬喺最早同最遲

有冇聽過"執輸行頭慘過敗家"?
話得二月一號開始交表, 而家叫人唔好"一窩蜂"交表？
而家連交表都要set quota?

今時今日仲要人填表加郵寄， 又要請班人將啲資料入機
on9到震， 點解唔後生果班網上提交， 老果班唔識上網咪填表郵寄囉， 起碼唔駛駛咁多行政癈

係有一大堆人博大懵姐，拎過哂生果金綜緩減稅個d就死番去啦，沒你地份架啦

咪講左佢整online等多十幾個月
屌就屌佢搞咁多野不如全民派，交比銀的做好過啦

二月一號之前都大把人交啦
第一日派表已經有人交
大把廢老或者咬緊老綜嘅都照交搏下

而家我夾埋同人哋一齊交表咩
叉知人地幾時交表啊

你唔撚洗交表
搞網上系統又話班It狗要18個月
想點呀

派錢派到咁柒除左香港都無邊個做到

幾時交你遲早都要入曬d資料,有咩分別

優你老尾咩，用埋晒啲蝗語
有改善改進唔用係要用乜撚野優化
聽到就打冷震，改善改進係代表有問題要改
優化擺明掩飾詞黎，同支那個個department都有人民兩個字一樣，都係掩飾同假野黎

唔好成炸黑乞咁沖埋黎

唔電腦交已經on9
真係難為入data啲人 咁撚多又易入錯

一撚早就應該電腦交
唔識用電腦個啲廢老先交表
慳資源慳人力環保慳時間

呢啲政府無腦到

2百80萬受惠人90日交表
平均一日都要3萬份
今日5號收到10萬份係已經好正常

搞返 online application 咪得
香港係太多人啦，你政府一時間緊係 process 唔到咁多申請

仆街喇 呢條垃圾呢幾個月成日派膠增加曝光率 佢唔係諗住想做下任特首嘛

建立一個可靠的電腦系統需時或長達18個月，恐怕會拖延發放款項的時間

依家又拖延提交申請

一陣肯定叫人唔好每小時打熱線查詢結果
所有線日日jam死

難得人哋早交表俾你有多2個月時間處理，仲喺度叫人唔好咁快交表
咁咪個個等到最後個禮拜先交表囉，睇你班data佬點趕deadline

張建宗真係有史以黎最廢嘅官
個腦完全係裝屎
由頭到尾一d貢獻都無

搞咁多嘢咁多條件 extra嘅人同system cost 分分鐘都超過全民直接派4000啦
民望又整到差 真係on99

無每日150咪唔會一窩蜂

唔使同唔好都唔識分

抵撚死啦搞噤多手續

屌你老母自己有嗮資料，分階段派咪得，
係要人交表，又屌人一窩瘋交，正仆街含架產

佢係以為自己派得好醒好精 諗住派但又諗住度住黎派

Exact7ly
就係已經接晒軌
政府永遠都唔會有錯咪「優化」囉

點撚樣搞得唔錯呀屌你老母

智商咁低既人管治，未來不堪入目

佢不如叫人唔撚好交表,唔好拎果四千蚊?

拎左都可能要還返比林鄭,幾撚風高亮節呀

你都傻既，入data 果班可以出完糧拍拍籮柚，搶番政府喺香港人身上搶番黎既稅金

唔撚好幫港共政府諗計度橋，唔好諗住政府會聽，唔好諗住改變社會，港豬應得架